[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（177) realman 一定課$788 - 傑斯 x 金槍60

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

金槍60

Lm

U搶唔贏渣ga

吉巴仲打唔打

Ok last

go

Home office 既牛絲係無極限

lm

sor re ok?

Ok

anyone p?

sor我vvd果腳肉酸左d

仲要得黃

好多囡囡搵你

川島永 d撲救

you 暫停狗

邊個係1萬3 thx add我

hi bb

你都冇參賽，冠軍左都冇認可

有無巴打想買account? 有隻細account
有19隻黑波legend (唔計重覆 除左新個班紅底legends 大部份金底都有) 仲有好多黑波 美斯c朗個d都有

賣左呢隻黎買coins 等Torres

連xx 好耐冇上水
八強席位係咪由牛補上？

?

金叻盡已不再值錢

3$ ok?
pmed

隻259唔抽都罷

唔好到時又話幾下中左

[/quote]隻259唔抽都罷[/quote]
等睇你課金抽 我本身都諗住買coins抽 幾百蚊都okay 不過呢個account 賣到些少就仲好

me課優惠pack唔中giggs
人生已完

我11抽中左 不過想要beckham多D

Beckham個樣好MK

敵不過洋鎗大炮

幾型WO 型過廢老版啦

Anyone go

you loli控

16歲body個shape先最靚

抽30下
有就有 冇就冇
隻驚唔值得再課
啲活動又悶

呢隻好撞好多

24果隻其實stats差唔多 得體能大buff 但係我未試過冇氣

今年okay wo 起碼有新野先 xabi都要抽啦屌

sorry not皇馬fans

都係個句 等睇你忍唔住抽

呢隻同24個隻有無分別?

係只會課多一次金抽韋拉 或者費托

咁就真係差唔遠 我中左giggs 之後都停手唔抽

冇錢
想抽都唔得啦

你唔係仲有二千幾coins咩

呢個真係冇計 佢防守同中場破壞太撚勁 攻唔入都搶撚哂 中場用佢cmf 加碧咸 搵影帝cdm 咁就平衡到

sad but true

蘿蔔

下次放啦，咁先有動力打盃

好運既2千幾會中既 今次呢D機率高過個陣G8啦屌佢老味

still a better event than matchday

本身想抽咩

韋拉除咗傳波一般之外其他太勁 我覺得必用

要用火魔裝修晏飛路啦

死利狗串通k狗累到利迷傾家蕩產

而家中間破大巴要兩個人向前沖
cF要自動逗後先破到

見d高端會放佢cmf 之後影帝果d cdm

抽giggs抽左幾多？
Me掃曬三隻

Go?

因為韋拉：破壞中場
今年2020改左破壞中場做尻沖
擺韋拉單防中=冇防中

遲啲仲有咁多新legend 我又唔信你抽得哂

遲早收皮

2020最強
靠山: 影帝
破壞中場：韋拉
全能：馬圖斯
指揮官：史高斯

玩家：牛亦凡

太易抽，抽哂佢

以後星期四唔入post算
個個𨶙樣貼圖引人抽legend

十下，三下，四下

抽乜好 仲有5000coin未驚過

琴晚新鮮出爐

屌你老味79都未有4*

今晚me用超進化杰斯感化你

奶共呢盡

有冇友 想俾人屠

Go 032545997

any pvp?

added my name 魚拉突

id?

Who go

Piig

邀特

Go???

10 min

10min

你到底課左幾多錢

ho

老人家唔夠你d後生跑
again？

Go last

go?

射極都唔入

Go

你太少造機會入禁區除左球單刀之外太遠射

好耐冇打過兩隻中堅都唔標波仲要又快又高

我瘋狂標喎

射親都射中你d中堅

見你射咪上去block

who go

ok play play

again?

咁得閒玩交友app

我真係3下中兩叻盡

cls

again？

ok

熱血

點解我打到咁辛苦

古列治bug級

Pvp

兩隻夾佢都走得甩
隻防中又企響度截哂我d波

菊花巴消失咗
Go? Piig?

奶奶

有冇友 俾人屠我

我屌哂你地老母
係咪已經冇人記得2500盃
十六強出局嘅選手唔係condom呀

大家同我煲大佢
推到搞手回應

go?
720 283 398

屠完我仲唔夠咩

一生呢

4班冇冇天才初出win?

訓唔著冇嘢做

add唔到

開波 我名魚拉突

added play 1 game

you chris k?

last

屌 唔玩了 gulit pires屈撚死

被屠 明打得好地地 一隻古治ko我 散撚哂 奧巴 巴比兩個又唔撚入

我今日狀態好

id 俾人屠完

牙朗俾個球 奧巴咁都可以接唔到 牙朗射撚左佢應該入

2500 pvp

go
i have new cb

你id?
我加你
利申 新手

平時睇阿狗比賽見唔少啦

868063614

條友得個快字

想要超級綠洲p

唔俾你拎3分

play 5 play 1 more?
睇動畫了

拜傳奇龍勁撚到

Again?

1,3

2500有無人打場

差幾分鐘姐
巴迪高都空龍唔入啦

又bin人c

散撚哂啦 任射唔嬲 一場和波 呢場俾你炒到咁 馬佬角球唔知點入

尾場，
電路三號點輸
最多都係得輝煌星見到尾燈

都有和過啦
我係咪好有人性呢

係咪叫讓賽 呢場出哂傳奇奶力咁 純粹係覺得俾人屈人勁

盡力了，好眼訓

Me
Go

Ok go

一生尋日又話go

有冇pvp

聽日頭幾場都尻尻地

Again??

激戰

你當我係一生咩

呢幾場尻尻地，穿左佢博開熱

一係年年一係好友

最後

仲有10幾電
diu完u訓

幫你教訓佢

Ok go one last

Go la diu

gogo

隻韋拉真係on9 明明唔到都可以踢走粒波

無敵433
睇過

笑左

你今場後面咁空

可惡
花花巴唔驚
我幫你教訓佢

Go

一開始唔想用腦㩒住pressure就算

玩多場訓？

明天冇電了

ok 玩場，得反10

我黎屌爆u

見你想產me單刀食紅

好
聽日繼續輕鬆

go lor

果下本身打落去邊就有 咁樣比佢搶完殺上去低尻能

Easy
Again?

教訓唔到

我打落都覺你今日好怪聽日覆卓啦

go last叉電

有幾球差d入
你0中目標

咪又係贏唔到

唔go就叉電

Go law

Again?
唔係簡尼神救你輸緊兩粒

無壓力輕鬆
叉電

冇壓力？
明明見到你係咁傳失
起碼你贏唔到

多射門過你
Diu完吉巴再同你兩場和晒收貨

龍門未救過波
但你隻簡尼撲左兩次
辛苦曬

中龍唔洗救

全部都係中堅擋走
你隻簡尼反而次次雙手救波

攞彩

唔妥未go囉

青心星大件頭
好友上場贏好多wor

直diu 1啦

電路三號輕磅追著數過輝煌星
不過開心好玩會唔會頂到

得2場

9買大熱

史蔡配近來唔錯

君達星買100
金槍買10

第7場福逸好似好簡單
上2場易到

第5場大俠士一放頂到尾得唔得

【Now Sports】一代意大利名將馬甸尼與兒子齊感染新型冠狀病毒。

意大利陸續有球壇名人確診新型冠狀病毒，繼祖雲達斯前鋒迪巴拿後，AC米蘭名宿，前意大利國家隊隊長馬甸尼（Paolo Maldini）與兒子，現為AC青年隊球員的丹尼爾都確診。

馬隊日日仲用緊你頂住d巴打架

仲唔訓

準備成為pes post第一個隔離人士

2.5.7 呢幾場賠率太熱但又唔似贏到個種
3穿1

叫完雞番香港播毒

第3場位置Q,點解寶城怡昌得1.2

應該有隻大冷p

將悅定正本開心？

要將悅
爆肌肉，抖左幾個月
1檔
雷閪
直屌win

文家良不了 仲要潘頓唔騎 仲要123磅

想問下如果多咗一隻史老 咸爺係咪都係食咗佢

公務員在家工作 屌 好撚多部門都仲迫人返工喎

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正

Anyone挑戰me 反擊

日本仔教哂你

最強rwf 綠巨人屌打大巴

費蘭尼確診
前幾日先換左佢

點解巴球探無左fati換

迫害dybla

好似當落咗 B 隊所以冇

4場試軒猿齊飛

頭場鐘意2 8 13三隻冷

費蘭尼關戴巴拿乜事？

睇岩12號獨贏

13先岩

7，12，13

13廢到慢閘

盡力了

2第4
13第5

4，7，12，13
係呢4隻
25%都唔中冇計

一旦出紅底朴智星,啤巴好大機會課 238蚊特價coins
亞洲隊最後一塊拼圖

話左唔好要好友無敵

雷係咁望後面都唔係想贏

下場5田雞操左幾課 但初上1600驚佢玩野
10有小小機 落飛10倍樓下先好買

打打下盃點解無曬聲氣

唔好三心兩意 買5號獨贏算

hi ben

上次果位巴打世伯有冇水？

2，5，7場都尻尻地
穿左佢

買開冷馬

今日頭7場都好難
8910先正路

What? Are you the winner?

第一條就炒左

買邊隻就邊隻慢閘
場場買福善 今場唔買又第1

呢場怡昌飛區

今日內檔，我頓都麻麻

今日頭7場好難的
錢多先好買，8910先正路

邊度有得退飛

第3場

冷黎講，我覺得甜酒杯可以試place

原來利2W

箭意🤔

我都鐘意 但今日後上麻麻

點解唔買p

我頓又撚狗

Welcome to Pes horseclub
new member

X2

我地差一個人買寶誠

1.__
2.牛絲，怡昌
3.馬體，善傳

差一個常駐member 開T

Tvb 班仆街馬後炮到

點會買隻跑過第2場就信佢win

We need u
呢場點睇！

今日內檔後追死哂，
利中外，放

六十2000實到？得點幾倍

今日頭3場利中外檔放
你博唔博外檔後追

屌

位置Q
1+3
要$10 金槍60獨贏開心下咪算

風水佬話呢場旺單數

睇埋第6場先算

其實跑2000，你當跑1800-1600得嫁喇
因爲成堆4歲馬都冇實力
個個前短都放慢，減距離
最後200先沖

之前個個1600都係咁玩
金槍60明明1400，成堆4歲玩1600
成堆馬咪hea你200米，過左200米先跑番你1400先

同路
大波軒猿

無1號????

60個場我驚何妖蝕太多

假到

大師

-6

下場點睇

有諗過

呢場，$10 win 好冇

頭4場都豬撚哂
都話今日頭7場難到仆街

印水紙

13檔鐵膽都有p

可摸耳幫禾教訓埋兔兔

Lingard or happy life

平海幾fit

想揀12 8 9

我四重順序12 8 9 7

9號唔出事贏左

又唔敢買13

連續5場冇錢收

好on9

第6場認真, Pes bro 係咪想輸

牛

超輕鎊，外檔，抵贏

呢場，點

講邊隻死邊隻
下場睇岩3 4 5 6 7 8 9 10 12

2000米玩唔玩外檔

睇下佢放定留 放就咪搞

呢場

呢場都輸
唔通又要一棍救全家

睇下我無打邊幾隻出黎

最尾個兩隻有閃過下

尾果隻都係唔要 太老
飛埋雷神 剩低3隻買位置q

點睇 12 2 7 11

12 7麻麻

我屌 諗緊買$30連贏位置q定係$60位置q

迷蔡黨知錯了

第7場

中左呢場今日先夠打個和

得番$90.5 蝕晒水

頭7場難到仆街
用黎練lv 一流

跟住幾場要乜追數？

牛巴
一棍金槍好似上次君達咁型啦

福逸獨贏？

跟

買孖寶射金鎗

點解唔要年年同南莊？

gun

後上黎

年年內檔輕20鎊

a欄利追

年年都福日
年年輕20鎊，福點追

想要紅心king

新手lm 4 5 7 11

年年win
一人一隻
Pes 實有人中呢場

要埋 買左4重

最後要邊隻

唔會咁快出曼聯

年年岩岩升班

年年輕到咁都唔贏既話，我再研究下

5，72

中5-x-x-1 唔中中間2隻

又話買福逸

全日重心
Pes 終極一戰

金槍60 win 唔win 到

唔夠班放晒頭都俾人過晒

直轟金鎗六十

何妖今日留力7場
剩騎金槍60定冇態？

但今日何妖0分wor

上到2000都咁熱 我就唔會買啦 博下牙潘仲好

呂建威咁樣出2隻 擺明引你以為佢底出幸福笑容
要用逆向再逆向既思維買番金鎗

今日都係唔轟

擺明留力打比啦

星期三留力而家

三冠王，冇理由唔要
個brand name marketing 好緊要

場場都棍4位數 自從1600果場已經無棍
咁今場仲買唔買好

一隻馬三冠王好難得
造都造比佢，好似rex咁

今日確診左六十宗 代表咩

直轟

迷蔡黨召集

人生太短

Wa diu 早講

有冇得退飛

100同你收

點睇架

純粹鐘意蔡明紹

金槍60左搵右搵都搵唔到位丫

全民好fit下

將耀潘狗騎左3次 雷神騎左3次
蔡明紹今日有影 上場紅心傾配告仔入頭4

gun左

我gun唔gun好

幸福笑容

Pes 重心

大賽，三冠，唔得何妖比人斬死

無信念

留名等睇結果

想咸

痴撚線

收息

Pes 一齊見證到呢個時刻

五大訴求

勁！

60，啪啪啪，三冠

勁撚到，後追好撚犀利

應該要1拖全餐四重彩 $1 $1760

講馬佬都應該買左好多

牛巴子

隻幸福掌聲👏

賢仔你都唔識

我地得左了
m記有得加大

我要加細

應該借盡all in 咗

本身以為hi左

唔知佢黃定藍

仲要個幸福掌聲放到

差啲偷到雞
我諗何妖驚比人塞 大外欄照衝博一博

仲有電路3

差d俾佢偷g頂到

老老實實 雷神放乜9 頂實隻將耀

輝煌星

第9場將悅

買左1 2 8

條女真係好正

想屌

正在有錢？

啱先戴左條手帶有無人知條野點work

剪左佢先work

其實條野係廢的因爲佢幫我戴完都無insert data入去

雷神1檔p有2.8

試下行出街

買埋1 2 8 唔中ifc見

著長衫咪得依加準備落街買餸

post上ig先

Lit shit

我係一隻的士狗

惡撚到

傳奇算頂到盡

今日最易8910

8 9易
10場未跑wor

12 pq中啦

電路win
輝王p

二郎win $10

不過頭先個超輕鎊放頭都7左獲
電路

玩開呢隻game就知傳奇難中

開發呢隻game既要識整電路

有無人pvp

Me is ex IT dog

有無人pvp馬場風雲

隻野好流，有時間度真馬好過

型勢差不多

補$10閪馬13獨贏

二郎又頂唔到

炒哂

咩名

應該無加，你比id

長知識了，2場升班輕磅都係追唔到的

d錢課金仲好 有史高斯

仲要內檔

買左金槍仲有贏有得課
不過史高c有了

記住要課金

唔啦，課左都唔中，留番下次買五十五十可能仲易中

玩到悶

你肯出非4312 嘅 我就陪你玩

我得一個教練

我玩，唔好理佢

go ugg

慘，柱男

比番你同佢玩

啤巴既防守係百射不入的

已經玩厭咗佢
叫佢換玩法又唔肯

咁快對我悶
2018用到而家 2年姐

Mairo kart又唔玩

Anyone 想挑戰me 反擊

go? 同你偷食

diu厭左換女
ok兔巴俾d快感你

你地玩先

你好轉定隊，冇scout送唔好喊

賢仔到底買左幾多針鎗六十？

一放鬆俾左2球你

you ac milan me liverpool

pvp?

go場？

人呢

atm go
玩2500定full

Pes 一齊見證

牛巴今日埋單贏幾多

由你
我自己玩2500

追番哂上次廣0王1.0，2.0，不敗利，垃圾熱

仲有君達星早洩

2500盃因疫情影響而取消

見唔到你既反擊

pvp ?
go

冇打防反

慘 食嘢

兔巴

後面好多人呢

星期三又有得決戰

取消啦
抽完2日無人玩
贏左都無人理架啦

轉防反了

連xx冇上過水

Dybla 中左招 踢唔到了

人地係美國阿 你7am揾佢 佢係到

ok
show me

可能搞得太密停一排先

轉反傳奇盃實好熱烈
大把巴打d傳奇谷左好耐

邊個搞手呀，宣布取消啦

無左牛佬e d吹水佬參加 其實無咩意思

2500盃冇乜真實感同啲球員手感唔熟咪無乜興趣

Ozil

pvp? 巴打

No one 挑me

邊夠bug級紅底多水吹

世界盃好玩呀 我要用哥倫比亞

we go

啤巴會用日本

我等緊下一個盃

跟我一齊用日本

Ang PvP long time no play liu

你唔參加 搞到個盃取消

永續八強

Ok play one

Ok invite me

U chang yr name?

No just change左拜仁Logo

Ok invited

入到八強 = 冠軍
super

點樣先揀到幸福啪啪place

88mins奧巴球反擊

Cls剷9me

我係咪廢左好多

呢啲叫穩住軍心

3球都係你

你讓賽出傻仔陣

Me英full team again

Okme出幼幼

明明我有一球應該入

ok anyone happy?

Go 2500?

足球就係咁

唔好用三中堅

不如聽晚或者後晚前打晒佢啦
果4場波咁多日都踢唔到就算啦

輕鬆啦

識沈集成咪得

聽晚前踢

大家上水唔該

無人mark嘅

你隻pickford牛油手

英撚=派膠王

紅箭 門前唔入 踢鬼

你唔識砌陣

無sterling叫咩英國佬

賣咗90世

門前 2碼中柱 點砌都死啦

我個啲全部執死雞
Full team last?

again lor
咁多藉口

8強 updated 星期一晚前
gp 1 wai巴子 鈴巴

gp2 aristo 庭

gp 3 壞巴 奥燒

gp 4 兔 連加

係囉你地快d打啦，又吹到錄精華又盛

Walker都賣埋

Ok full team

Ali呢

Hi wrong again

U weak

打哂5個matchday又可以賺gp

你個咩人跑咁7快 馬迪爾都追到

who?

就係唔知 明明我跑先 你都追到

你報仇鏟我

C朗

cb?
蘇金寶

路明尼加>賓周馬

Me give u 12m

U ng serious play

Real madrid and C朗play like shit. Me do my best

Again

Nah Benzema is better

you full team la

屈legend可恥

U already 擺左 VVD

唔洗full team dybla搞掂你

U ng sick balllegend是無價的

last la 做啲嘢

u all legend la

老屎忽可恥

55

4312可恥

Tell jor u full team

你打唔贏一個無P十幾日嘅人

Invite me光復元朗

u邀me
ugg

同啤巴玩場先又要被人屠

唔邀呀me lag G
你邀啦

金鎗馬主陳家樑：嚇死...直路我以為輸咗！

「金鎗六十」馬主陳家樑，賽後話贏打吡相信都係每位馬主夢寐以求，而今場直路上都以為會輸，但結果再一次證明馬匹嘅鬥心同級數，其實呢匹馬身價只係140萬港元唔算貴，最初買入亦預計佢前景會唔錯，但估唔到可以贏埋打吡，真係諗都諗唔到！但更有意義係全華班馬主、練及騎攜手合作，勝出呢場大賽。

Pes bro 同馬主一樣心情

genos: 大意了

頂死你

第一球

條手帶阻住我打機

電腦送角

繼續?

Last 無電啦

好矛 精彩
孫興民避過兩個人 再遠射入
亞洲一哥 當之無愧

慶祝撚

咁都食張紅
路明尼加差啲逆轉賽事

要俾你感受下孫興民既威力

legend 全b 真係幾勁

佢正常射就入左
硬係要後腳篤個波

快d充電
一陣再大戰
你14天就日日打pes la

btw機票返香港貴唔貴?

唔貴我無改到機票，但班機full爆
個條on9手帶fing下fing下咁

諗住番黎打盃
點知2500盃都未完

Pes bro 一齊見證

係邊個國家返黎?

澳洲唔追Post

有無俾人歧視?

有有日俾鬼佬diu

你做咩唔講自已係Hong Kong not China

ok我睇下

啲白鬼on9的見到華人樣就屌

牛巴小心身體

go la

不了 你上次入左 4強
實力太強 未有資格同你打

何澤堯仲話，喺見習生時期，喺騎師室睇住其他騎師跑打吡，佢都好渴望可以成為其中之一，而依家贏到打吡，仲要係騎師生涯首個G1，完成到其中一個夢想。而賽前一晚亦瞓唔著，好多嘢諗，但反而騎上「金鎗六十」後，個人反而鎮定咗，因為同佢有感情，隻馬都畀到信心佢，依家總算放下心頭大石

早幾日唔好買佢，下次醒水

me要幫金毛巴同斯文巴報仇

gougg

000

1min

幾時打8強

你縮喺度反擊

牛巴出局 已無意義

牛巴已三冠

d攔截
again

喺自己禁區猜波好危險
Again?

yes

大家都3埸入1粒 我沖涼了

play with me baby

Anyone happy

Ok fuck u

你度一度馬先

我同你打 go

go未

有無人知matchday 觀戰點樣快d?

Click pop up message

go
your sake team was better

saka

ok咁我掛matchday 先

Ok let’s match day

Ching做乜送波俾我
Again?

羊屈到
Again?

last la

冇奧巴唔刺激

嗟來之食

you 出full team 玩一場
認真玩場

牛唔置頂?

你想我擺邊個正前
Me用開明奴，奥巴綠箭先出

ok 總之認真玩場
然後休息

好，真係last，電話無電開始有啲lag

而家啲高波頂俾龍愈來愈伏

還好啦
正常比賽邊個中堅敢高波直接頂俾龍

here?

I m herer

okay 2mins後同你打

Ok 而家起，2mins 後要記住呢個moment

一生when go 全力應戰

牛 btw @aristo 打8強未?

Hohoho 係咪好快

我近4埸入得一球 失一球

咁快打係咪想輸？

again go

Go
而家談練度影響好大

提子教練santos 4312好唔好用

is 想快啲全程投入玩艦b

C-238

Any pvp???

多汁 爆肉

圍屌

想全程投入度馬
See me 咁就一棍金槍60

啤式防守

Link

而家要落番兩閘，大大力轟過去入就入唔入就出界

Any pvp????

以為新女code

any p?

Play now? 2500
Id 965-274-103

Again?
唔係牙朗空龍唔入你收皮了

650384384

Ok again go

你開吧

add咗

added

係咪一場過

沙治羅拔圖不被球會允許參加本週末由西甲賽會主辦的西甲FIFA 20錦標賽，因為巴塞隆拿是由Konami贊助，雙方有合約限制。

受疫情影響，西甲20支球隊每隊原本各有一個球員代表自己球隊出戰FIFA 20錦標賽，其直播的收益更會用於支援當地的防疫工作。

街場預奧燒

盧卡古門前唔入

橙

係一場過

笑撚死，小禁區射斜係咪黑左？

In King i 7s

嬲

又恥笑

anyone? 615893734

U add me?

未收到

再試試？

sor now added

-6追和

下半場被smbtw你咁撚高rating

12xx rating都幾高

Again?
我是新手 唔識sm

go
咁能多legend 點新手

堅係新手
個帳買番來的

都話新手啦
又唔信
Again?

呢場我無攻過 好彩打和
One more?

oklast

Last?
頭先果場好lag

no la 眼訓
Btw 你補時追和個球組織靚

唔識組織

Any pvp??

042799272

係咪架

Show you full power

go
應該得3場

轉左打法？
係咪有少少lag

我冇lag wo

oh
照go

wa禁到咁都和到
佩服

Easy

和到你真係好彩
空龍又中柱又吾中龍
go last

今日係有少lag

Go??

Id?

刪左了
id?

easy la
你三球單刀抄晒

弱智game係咁上下

叉電，聽日玩啦

最壞巴做咩走場

Again law

Sor囉
真係有緊要事要暫停

仁者荃心，鋒煙

屌你老母k狗
club selection未中過好嘢

嘩屌過山車

提早左1個鐘開pool，K社班IT今日收早?

唔係 以後改左9:00-15:00更新

終於中包皮 以後唔課金了

紅底legend呢

過多幾日出bonus
啤巴好大機會課$238 6800coins當支持下

而家課喇~
得返9分鐘抽100咸

想抽d可以用黎打pvp既人

反而想中天使

抽中包皮、 icardi、sarabia

又屁馬

終於有第一隻屁馬

阿特蘭大幾好用 online 不敗

Full team pvp?

good morning ben

U want go once?

啱啱訓醒
不了

中到包皮不過同隻100包好似差好遠
呢隻同普卡差唔多

wt?

一個反擊搞掂啦 online

Diallo 勁撚到

okay
今晚show u 4312

今晚同me打
啤巴=肥賓

想俾我防反搞掂？

返左大陸既肥賓

我尋日見唔到你既反擊
反而見到我自已既反擊

我讓賽冇用反擊姐 琴日兔兔都見識過

Me開兩閘=費sir

初嘗包皮，自帶速度走位身位轉向，跑S形快過人地跑直線

尋日啤巴訓練防守
於連登近6埸pvp 只失2球 但只入左一球

馬會今天（23日）凌晨突然公佈轄下自由身騎師楊明綸，於剛周日（22日）晚上報稱體溫上升及不適，並已接受馬會首席醫療主任進行身體檢查。
馬會首席醫療主任報告指，楊明綸於接受身體檢查時體溫正常，可是為審慎起見，他已被採集鼻腔拭子樣本以作分析。
此外，馬會首席醫療主任建議作為進一步預防措施，剛周日下午在騎師室坐在楊明綸附近的兩名騎師梁家俊及薛恩，今早不應進行晨操，以待今午的化驗結果。
騎師楊明綸、梁家俊及薛恩將獲准宣佈出賽星期三（23日）的跑馬地夜馬賽事。
馬會將適時作出新聞公佈以提供相關最新資訊。
上述三位騎師在剛周日打吡賽馬日皆無馬贏。
當中，楊明綸及薛恩於第八場打吡分別跑第四及第二，梁家俊則在尾場入Q，各自取得個人全日最佳成績。

打完金一抽中包皮

我覺得佢好廢喎

(警世) matchday唔好出cavani icardi
廢到仆街

識玧梗係包皮拖馬

黑波果隻＋1乍喎，應該唔會勁，屁馬仲衰過上次法甲selection

打match day入兩球基本嘢，打3場3場都開大
不過可能係人地廢

我玩親都0:0或1:0

啤巴回哂塘變左廢老大巴

e d叫專業防守

用黎用去都係個幾丁友
前場6個無變過

邊6個

Son salah
告魯夫
Kante 韋拉 vidal

最多son換美羊羊

咁陣式呢

咪4312囉我講緊你

唔課金下 隊波既經費不足 將就下

仲要戰術十年如一日
你咁樣玩唔悶咩

又同我打到悶

14日 慢慢同你打

20mins後go?

U唔好話啤巴啤巴係長情，唔係悶

你得Call我

啤爸是廢老

包保唔會出去偷食

今晚係咪踢八強？

Now？

等我 10 分鐘？

由2018同佢打到而家都係4312

ok lunch pvp now

啤巴=老師傅 打死一個拳術
只用4312

Wait

now go？

本身用緊隻普通包皮, 就升爆, D數值差唔幾

U open？教埋加時12m

wai巴加油

Gomez勁D

無乜心機玩

invited

yes 4312

比啲奶力！

Gogogo

等我一陣，有啲嘢搞

Go 得open

今場唔計你有球快攻，我有電話入

barry近7埸 攻入2球 失左3球

係啤巴先岩 禁左啤顯示 bar

Again?我用4312

返工了

Barry爸

於連登 7埸失3球係不能接受的
會檢討

廢老打法大巴戰術

仲有無人Pvp

P one?

Come on ben

成班敗家仔哂左幾多機會

踢成點

8強三連霸

射輸12m

慘
今晚同我pvp

gg
俾你圍屌

成班踢假比u迫和12m出局

成為防守大師~啤巴
認為wai巴既火力係連登係數一數二
僅次菊花巴

Diu唔入幾下平時必入都炒
可能係2500關係

決定今晚用352有前冇後打爆你大巴

此圖會係你今晚既下埸

上演帽子戲法

8強 updated 星期一晚前

gp 1 wai巴子 鈴巴

gp2 aristo 庭

gp 3 壞巴 奥燒

gp 4 兔 連加特

黯然出局

屈legend

Barry爸由進攻大師變成大巴廢老

B態果然勁

一個時代嘅終結

Group4 時差關係由兔自動獲勝

咩話，40比0.jpg

玩場

好唔好炒我

邀我 光復元朗

我係防守大師

岩岩出左局

U Are Not

未俾你見識過 我極限大 巴

廢老一個

係咁有電話入

again

啤巴頂上囉

好耐冇同金毛巴打

我都gun

仲打算決賽見

被雞姦了

下次要夜晚打

依加個個趁我唔識玩都想屠我了

Why u call ben

準備開新Post啦

工具人